辦公室戀情變調 OL控上司兩度性侵

辦公室戀情變調！台北一名輕熟齡的OL與自己的直屬上司有曖昧，但她指控李姓上司去年6月某晚要她到他家談公事，不料正事談沒2分鐘，李男竟對她說「我想要」，逼她幫他口交，最後兩人發生性關係，OL因此控告李男涉嫌利用權勢逼她發生性關係，但台北地檢署調查後發現，兩人出國同遊時住同房，且李男並未用暴力或言語恐嚇逼她就範，只說了一句「我想要」，而OL不僅幫他口交，甚至戴上保險套，再發生性關係，因此將李男不起訴。

據了解，這名OL因為與李姓主管在工作上朝夕相處，產生了情愫，2人不僅是工作上的夥伴，甚至一起出國遊玩，住同一間房間、同睡一張床，2人不僅會牽牽小手、擁抱，還會互相愛撫，感覺就像是一對戀人。

但不知何故，2人的關係突然生變，女子指控去年6月某日，她與友人聚餐後被李男急CALL到他家談公事，當天聚餐喝了不少酒，李男見她已經酒醉意識不清，竟然脫光她的衣服性侵得逞。

她說，1個多月後的某日晚上，李男又要她到他家中討論公事，李男還買了很多啤酒，在談公事的過程中，他一直灌她喝酒，然後就在她耳邊說「我想要」，再強迫她口交，她迫於上司的壓力做了以後，李男竟得寸進尺與她發生性關係，她因此控告李男涉嫌乘機性交及利用權勢性交罪。

對此李男滿腹委屈的表示，在工作上，他們雖然長官與部屬的關係，但私下卻是一對戀人，2人還一起時常出國遊玩，做所有戀人都會做的事，而對方所指控的那2次都是在兩情相悅的情況下，自然發生的事情。

檢察官調查發現，2人確實在事發前出國多次，每次出國也都是住同一間房，且依照OL的學經歷，並非是毫無智識或社會閱歷的人，但她卻不知避嫌，與主管出國旅遊共處一室，顯然2人的關係絕非僅僅是同事情誼。

另外，在OL第一次遭到性侵後，不僅沒有報警還與主管正常互動，1個多月後又獨自1人前往他的住處，再度遭到性侵，且第二次遭性侵後仍未立即報警，兩人還一起參加公司舉辦的烤肉活動，直到事發半個月後才提告。

由於OL也坦承主管並未用暴力手段或言語恐嚇逼她就範，檢察官認為，李男僅說了一句「我想要」，OL就幫他口交，之後兩人還戴上保險套，再發生性關係，從這些互動的細節，看不出李男有任何以權勢或趁機逼OL就範情形，因此以事證不足，處分不起訴。

台妹同支那妹屌完都手尾長